[HA] 燒你數簿5玩還玩，搞埋阿和家人

dllm 搞ha都算仲搞埋人地家人 ，唔知有咩謂
呢d就真係禍不及家人
麻煩各位巴絲出少少力，report吓個page

求解碼 睇唔明

藍絲page起埋阿和（ha老細）家人底，
post埋人地家人相落個聲討ha嘅post度
純睇唔過眼藍絲咁唔撚關佢地事嘅嘢都去到咁撚盡

你當呢到係咩地方 唔洗找

ha成單嘢唔係時事係乜

推吓先

19999999

咁因乜事會比人起底 乜柒起因都無就放上黎

blocked

有小小關心時事既人都知咩事
上面班人一係5毛一係港豬 一係上堂用手機

push

你真係好叻叻好威威

樓主開post都係想推廣件事等多啲人關注
但係又乜都唔解釋

好啦 你依啲知道既又要屌果啲唔知道既人做五毛港豬
你估人人都好似你咁得閒既咩
加上依個世界好大
可以係去左外國工幹海外留學
所以啲人話港豬眼光狹窄唔係無原因

言歸正傳
有無人可以解釋下係咩事

hidden agenda一路以嚟嘅嘢你知唔
知先
長時間咁發生咗好多件事上埋報
如果你真係想知建議google吓，我就咁講會1999同tldr

巴打你岩岩出冊
事主係hidden agenda負責人, 個場比政府玩野玩到營運唔到落去
而家仲有藍屍page搞鳩佢

content not found

最近果次仲call埋防暴隊掃場
上哂報紙，我諗有留意下時事唔會唔知啦

鳩知邊撚個阿和
見到HA仲以為你話醫管局

btw, reported

搶左個燒你7

多多支持

藍絲就係政府做乜都撐
完全零思考

上面條五毛一早block鳩左, 連藍屍page都撐, 現實可能係見到長髮band友就嚇到成隻死狗咁, 所以先要上黎打下飛機

其實band友係個樣睇落好似好不羈啫
都唔明d藍絲五毛仲死撐d咩，覺得人地唔啱等如可以搞埋人地家人係咩邏輯？